全球限量12個攬枕入唔入手好？

=大量入手Stong Hold 未來香港PewDiePie攬枕 仲貴過冰火版真天魔透明公仔
=垃圾 送都唔要

巴打快d比意見我 好驚比人買曬

幾錢個

世界級垃圾ben